點解基石入親樽都會打到個鼻?

留意咗好耐 次次都係咁
Btw頂住啊箭 第3節！